交通燈壞左，點解交通警唔出黎嘅指揮？

唔洗做

識閪咩

剩係識撞鳩人同開槍

啲狗懶撚過佢老婆個閪

點會出黎玩

they only know how to kill

長沙灣政府合署對出嘅十字路口
全部無燈無交通警
神奇地琴日暫時見唔到有撞車

交通警甴係成隊極端恐怖份子最垃圾嘅一群 愈冇能力愈怕死先開真槍 所以佢地唔會出黎指揮交通

神奇既係基本上無人會屌無交通燈
大家反而會仲小心過有

交通督導員全部都借調埋去做賤賊?

彌敦道今日有曱甴狗出現指揮交通

班垃圾比時蛇王得多，要做起事上黎就唔見影

出黎開槍?

一條友出do指揮，佢可以用支槍指揮，唔係實比人打到仆街

唔得閒，要殺學生！

其實真係好似冇人屌過冇交通燈

自己人整爛同熄機，解釋咗點解無交警幫手

因為要上 微博

ON 9 PO
不予置評

營造示威者制造混亂嘅情況。都好明顯啦喎

早兩日大埔有幾隻防暴狗出黎指揮
仲塞過冇燈

斯文啲 水炮車

慣左冇燈 大家都好禮讓 冇仲好